# devops-netology

## **/.terraform/\*
игнорировать категорию .terraform и все вложенные файлы на любом уровне вложенности
## *.tfstate
Игнорировать любые файлы с расширением .tfstate
## *.tfstate.\*
Игнорировать любые файлы с включением строки .tfstate. в название
## crash.log
Игнорировать конкретный файл
## *.tfvars
Игнорировать любые файлы с расширением .tfvars
## override.tf
## override.tf.json
## *_override.tf
## *_override.tf.json
Игнорировать конкретные файлы или с включениями
## .terraformrc
## terraform.rc
Игнорировать конкретные файлы
this text will be added at the end of file
some new updates
more updates
one more update